以hazard既實力可以排第幾？

認真踢既hazard傳扭都世界級，係可能入波無咁多，佢呢幾場都勁過kdb好多，算唔算真世三？

2&b先係

廢過2&B少少咁囉

世二la 傳扭明顯好過近年嘅丙朗

睇嚟世一係2&b了

問左屁馬未？

排阿安之後

佢係黑世三